多謝張超雄！我地今時今日先可以同南亞connect！

無左雄哥我地都connect唔到

多謝雄哥！雄哥好野！

劫富濟貧南亞人

We connect